點由香港u trans 去uk/ us u

想問referral使唔使揾professor
今年year 1未有gpa
可唔可以用sgpa問佢收唔收我
btw我係想去g5級數果啲

用dse 好似方便d

過去重新讀啦
Year 1姐